劉浩龍拍MV無辣不歡

劉浩龍日前到一間舊式理髮店為新歌《阿龍理髮》MV進行拍攝，MV中他化身Chok爆理髮師，以理髮概念來鼓勵樂迷，遇上不開心的事可以轉個新髮型就有好心情。他為了演得入型入格，當然要練吓手勢，他笑指已有四名演員為他作出犧牲，給他親自操刀理髮，「第一次幫人剪，剛學但OK的，我安慰他們說不要怕，現場有髮型師幫他們修剪，不過最危險都是刮鬚，都要好小心。」

2師兄出名嗜吃，大家都認為他開完演唱會後，身形便會「打回圓形」，結果剛好相反，拍攝當日他自備飯盒，依然飯餸照食，無戒口，但離不開他至愛的辣椒，他表示最重要食得健康。